漢城如沉沒了 剩低首爾

~_~

腎仔

hi

代表了
並無什麼至死不移

當天我 共你擁吻那處
情景已是留在那時

難求緣份至 難求全合意 始終都有第一次

佢真係弱智

聽日出咩歌好

你個名

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看阿妓

要追 也不要不惜一切
要等 也不要一生一世

幫你推post重嘈

今生不回家

ooh...多麼自然
forever love forever love
我只想用 我這一輩子去愛你

收收嗲嗲啦